Hi 淡友（1370）

我backup左 留黎比個孫J

會員巴好人

奈b好有心機 留到最後先po

鬼知咩

有冇高手頭先call左?

又影腳

好心你地就學下人地D1001 啦，幾有質素

想貼J?

我驚等你開午市都未有新post

但我唔會開post

唔係好多絲架咩？
利申 我無棍

Who

wall street she-wolf

仁到

邊撚到有? 我唔撚識既

爭啲

SAME

震走咗先升

唔好再跌啦
就黎屎都無得食

今日忌上車

收市一定爆升 加大法chur上去295
今晚美期帶升 夜期高見298
聽朝高開300

無力了，晏晝又跌

講多次

今朝扯盡都升唔起

個三角形

奈B個神秘三角位

突然好想睇葉劉3角位圖

奈B驚扯唔起 特登貼腳

係咪個個都轉晒做淡

係3文治
上番3幻ok?

唔會 愈跌愈多人買牛

比啲大志啦 我今鋪310先放

無啦啦做咩變J圖post

明明完左又post過黎

而家call有800點

呢張 有D誠意 上到299啦

我3幻頭頭走啦
唔玩啦
我做定期算啦
次次都要夾爆我

想比你夾......

你下晝唔好post啲屎lunch出嚟 無人想睇

救命呀

噉幾時止蝕

妹到完場

都有50點上落 港女係噉上下
仲未慣咩

唔會 心入面已經冇左依兩隻字

本來見到1001,就直接禁左出去搵新post.但見到好似有張相未睇，就禁返返去好彩無走雞姐

會重貼 點會走

我諗大家都冇話可說la

己經有人轉post返嚟，唔怕miss

今次冇340都唔放

醉巴係咪淆軍

如果1001 po欣宜

正股同期

罰單機一個post

文字間，夾住張圖，多數好野

愈坐愈多300 無大志 > 310 >340
會唔會一路變位 一世都走唔到
7200升到$340都未走

wow all in 不解釋

我又唔介意

條友會買乜輸乜

死得人多

跟你買

首領今次有幾多股。。。

上番3萬先啦

奈b 快d post 多d la, 個市彈緊la

準備下午牛車

你幾時上左牛車架
頭先唔係話MISS左?

魚絲上車未

奈b又po圖
不如賣相算啦

我冇呀 我話下午牛好唔好咋

奈B一post就扯，但無後續
要連環post先有用

未呀我唔敢郁

好正

我諗住做定期算
離開股市呢個傷心地

到你啦升爆靠你了

依家上 上望320

期292頂住咗 睇嚟今日都上唔返

要噴射了

你係味認真架

喂呀

廢到 292都企唔到

人魚絲有冇圖

貼下第2個POST 會升多100點

我對呢個股市真係太太太失望啦

貼下第2個部位 會升多100點

洗唔洗我貼倉

好呀

唔好借啲意引圖 我唔借上當

你貼 我睇

首領想睇

就係想睇棍無棍唔撚睇

咁易比你睇棍 我碌棍未比人睇蝕哂

我有棍

屌 貼過啦 以前

我未睇過

想學野

財經台版貼自己碌撚

上次坐到贏，今次貼左都會

完全唔知點操作好

call 坐等年頂

唔買唔洗輸

真

咩事 完全無興趣睇撚點解可以開到咁多post

多gay

你都係hehe

成個post 咁多棍冇J 圖都放d 胸肌腹肌圖出嚟

有冇咁撚多基佬呀

諗起咩咩其實每個人內心都有座斷背山

for 淫絲pm

無j都岩

純粹show off big jj

唔係講笑 個個都大jj
求其禁過幾張睇

miki 又喺lunch 突襲
淆軍快啲走 頂唔緊啦

無睇開
對呢啲無興趣

走唔到

肚腩就有個

same 中佬特徵之一

幾個月大既肚腩

3個月

1點準時開閘 預備衝閘

5個半月

戒夜晚澱粉 只飲水no 甜野 酒都避免
耐唔耐跑步行山 極速見效

搞到一見到好撚大隻就覺得基

芝士腸揮手區

睇j 圖tg 大把有貼埋username 就值得睇既

唔keep唔做得基佬架？

1001奈奈又送圖

冇人敢同你揮手

酒應該唔難
酒吧未開 甜野就好難搞
KEEP 到1,2個月無飲 之後又飲返
少甜都好撚甜 走甜又頂唔順

其實唔難只係冇目標令自己咁做

瘦撚都有肚腩
又唔鐘意出街
由佢大算

自己同自己揮

屋企無啦啦飲應該有酒癮啦
你話SOCIAL果D 出黎圍威喂就話姐

大病一下都瘦得好快

嘩！屌鳩你咩要洗眼

我絲嚟

薯條真係好難忍

Miki

無事又升返

徘徊在似牛又熊之間 望不穿這大戶的眼

真，男人起碼多野玩

有咩玩

去轉泰國咪知

醉巴帶隊我join ok?

哇屌好仁

去不去

唔巧意C 我想退柒呢個群組 因為我覺得你呢個群組係好不健康

帶埋我ok?

再傾

偽娘

你班人

魚魚呢期羊到笑la

雞蟲入侵

女人重情 男人重性

唔買咪得

講咗咁耐有撚睇未

追返啲profit咁

睇下人妖show 都雞蟲

恒指個改動係咪為左有支企大IPO鋪路

唔似你 d胸姐自己禁門鐘

總之依加只係牛2

牛3起碼400

都係嘅 但唔買追唔到數

玩人妖

傳bilibili又黎呀嘛

而家無呢支歌仔唱啦

妹到大家都無話可說

上星期跌咁急 咁快跌完咩

去完都唔知有乜玩呀醉巴
下次醉巴帶隊
黎返個淡友泰國淫亂團

又話340
夾死啦

帶埋我啦 plz

咁心急

你成日自言自語

妹乜撚..

喂！咪人身攻擊好woo！
話晒我黎報名淫亂團

驚你爬埋上黎呀屌，咪啦

我唔屌有棍的

我麻麻地肌肉
反而有肚腩ok

信甜野/凍野唔飲已經50%

QQ

假 咪gel

大得濟會唔會屙尿睇唔到自己條J

少甜算

養生嚟講 直接叫熱飲

唔差在 大家分享下
有冇supplement 值得J啦

我都係不過半糖

奈B 你咁樣叫D占撚 情何以堪

我直接去問萬寧妹妹邊隻適合我呢d 血氣方剛既男人

覺得有安全感
拍個肚有聲好得意

建興幫到你打羽毛球啦

佢地自己鍾意咪得

咩黎

升番收市算啦
唔好再回啦
夾到我胃痛啦

夾爆了

都彈唔起

愈跌愈多 斬倉保平安。。。

今日一到292淡友就沽落去
都無咩好友掃貨
睇嚟都係引牛，聽日就會插

5號人大開會
我就唔信跌喇

自燈

我估反彈完

人大關港女咩事，就算關事都係打勢港共錢

今日托 明日跌返凸

反手put得！

黎多個國安法 又趺多千三

我有肌肉又有肚腩

首領你邊面架

咁複雜嘅

以前操落 而家少操變豬腩

國安升架喔

趺呀 嗰日千三點 瀝瀝在目

比你估到 我仲係食神?

腳嫂mon po中

球拍專門店健康群組

升又升唔上
跌又跌唔落
做乜撚野?

等聽朝 大爆升

聽日俾個官你做

咩事咁多人貼呢個谷
個版主又唔講野

dklm 跌緊700 個陣撈左，點g 再跌多700,跟手撈多注牛仔

成件事好簡單，加夠1000人，免費帶隊一皮上一億，信就跟，唔信就走，有乜好嘈，唔覆了，3月12日前加夠1000人就開始
1億精蟲我隨時都俾到你

好 官人我要

點樣免費帶隊一皮上一億

又搞呢d 野

每個人1萬贏1億, 咁個谷就突然有1000個億萬富翁了

入左 就睇佢咩料

而家呢

地主會就係咁誕生

扮女有冇腸仔食

妹到好得人驚
認住3點後/聽日一大棍

屌 以為真係牛熊谷添

見到你啦

反正都係食下花生

好彩我唔玩仙股

巨棍上

喂 咪25
一陣個個都走黎問我攞簽名👉🏻👈🏻

認到你一個

你個侯賽因到公海未?

已經係公海啦

造底爆升

快call 快call
現在all in 買call!!

酒呀世界大戰

美國贏=千升

喂喂喂 有谷咁大件事都唔叫

閪市

莊gel

咩谷 係咪有丁圖

一皮上一億

喂喂喂 邊鳩個DM我
做緊野唔得閒應

我都@左你呀 光頭仔

我發覺已經冇人care個市升定跌

292 妹左幾撚耐, 你講

笑哈哈係你？

擇哂你地名

希望同我預測既係一樣

聽日牛定熊

妹到光頭仔個頭頂生緊d毛毛出黎

出ma島頂

你隻700又贏

溝溝下已經賺返

6969 生性la

本多終勝

開沽QQ 收市走人

不八百 毋寧死

我鍾意眶腩多過肌肉
可能我人到中年,鍾意安定

日線做右肩？

都有d 似
聽日就知今個月係咪大仆街

聽人講大戶今個月做淡倉喔

想熊過係咪好不智

邊到收既風

可摸以dh 收

聽人地講架囉

大升冇人講?

但依家傳到賣菜個呀婆都知

最想知你做淡友定好友

正股倉正數了

係呀, 個個都話反彈走貨啦
唔走要坐1年架啦
個個都提我今日好止賺
見升以為我賺緊好多
但佢地似失億咁,唔記得我咩位買

做緊好人
前日先貼埋倉

醉B呀
我張CALL點算好呀

前頂見

提一提淆軍
聽日逃生門關左唔好喊

聽日升期二呀

升到唔識停呀呀呀呀

牛過夜

即係邊個前頂呀
311呀?

升期二、升期三、升期四、升期五

都肥左好多啦
之前瘦到80零磅

都係同一張咋,都走唔到

299 cut
Lose less

我地淡友POST係80公斤起跳

是，平期提你

33484

今朝入左隻
諗緊過唔過夜好

293咋喔
有299咩

29299

Should be 29299 ah ching

好呀
大家見到醉B @我麻煩打個電話俾我

Smart

咁咪要豬囉

升返啦升返啦

呢個星期應該見3幻

tg call我得架啦

隻6969

聽日應該返一返289

我係股市上又肥又重咋嘛
一上船就沉

聽日返291得唔得

有冇撈呀

30291

醉SIR點睇
有朋友80蚊買左

收高過292就可 大法

唔夠2000億，無人接貨，自己諗

Hi 淡友

個個都諗住彈高走貨啦
仲接咩

呢隻我係長坐，只會加唔會減

可能睇錯左船同潛艇

有無目標位?

Yes . Lose less already
Still ok
I will chase back

嗚, 好B走左就跌啦

成交量咁小，明顯死貓彈，大戶托高走貨

同埋比例又改既話 700 3690會唔會落地獄

唔知會唔會收陰呢

煎你個嘴

收到風今晚千升

好明顯呢段跌係未完 今日俾你抖下走貨咁解

三幻係膽 三幻二係保守

港女唔升多少少，今日係收陰

冇

等勁假抽上

我估死貓彈 極熊過夜

又係呢種閪星

又要買大細

識玩

樓上又有巴打聽日會出島頂 而家call無得輸

即係長線持有呀?
咁我叫我FD SH算

今日high 聽日higher high 後日。。。

比人走貨咁佛心

大户成日都唔介意大家賺下

六sir 今日有冇對沖

但仲未俾我賺

真。。。我打電話比大户朋友 佢地都話希望幫補我地依啲基層。。。

無喎加左少少

喂！奧門電話好似得7個字嫁咋

夾死我啦

道又亂扯

今日群牛亂舞

Yeah

夾死我

勁撚到

收十字

屌qq收DH

輸晒做定期算

唔講咁多
我會320先走
有錢就合埋眼轟落去

驟眼望落幾隻成份股最尾都抽上
係咪要夾淡淡

唔抽又點收十字呢，引牛格局

你開始多野講
我驚到仆街嗰陣都係咁

有冇其他講 譬如話比條2o天線閘住

咁你地唔出聲，我咪講下野，唔洗咁敏感

講笑啫 我比你打我嘴巴

但係首領feel到你驚到仆街woo

有咩好驚

轉勢 要入牛3了

我想打陰唇多d

繼續等 等到局勢明朗再落場

屌你啦

唔知
我都覺冇野好京，你問下首領啦

今晚美股又跌，聽日裂口千跌就好笑

你睇吓美期先啦

淡豬準備今晚輸到喊媽媽

開市就碌返落嚟啦

中肯

上星期咪又係升之後收前倒跌500

好彩今日啲個股牛仔彈一彈
有機會拎返個本先
剩低啲profit同你賭埋聽日

依個位 進可攻退可守
上望320

聽日盤中有高位好走啦
袋左先係自己既
如果聽日都彈唔到超高400點，呢兩個禮拜都唔會過30200
3萬記得put

人大開會，唔千升即係對國家無信心，壓價唱淡全部犯國安法

我係中國人啊屌

我唔係呀，all in put移民88你老母

佢真係三幻四我講十次又點話已經有委曲求全嘅準備

驚你到時要腳踏實地工作.....

國安發現左你嘅計劃了，大大將會直接改數學做四幻

真。睇過英國要買英股好似好難咁

數字

痕止最終目標加到100隻

700真係要越跌越溝
DH收

80隻係中國股，將負債搬到香港

拜登會帶美國資本家黎奶 驚閪

係呢，升5～6％放小小，跌10％又入返d,點輸

求爺爺幫我脫貧

仲差50k 幾時先追返

唉

收la 你

輕鬆 我差30個

我唔咁貪心了 坐定定等破頂算
一陣走得柒又入得柒 比人打到嘴巴都腫埋

開車沖上800先走

rich

USD 升到67咁 得一個巴打講
棍升親港女都一定6落3

突價291

蛋糕

其實恒指改到禁奶想點

有預感天日又棍插

做咩唔彈高d, 好失望

香港得返幫共產黨集資呢個功能
A股化

玩左成個禮拜一日升一日跌
咁今日升，聽日係...

聽日升期易

係

USD 無啦啦棍升呀屌

molamola

空倉是對的

今晚千跌

佢老幾呀

大戶巴點睇？你估仲未回調完？

求解googled都唔多明

不小心買左call
入肉的都算多
今天卻後悔最初竟選擇錯

Usd升 債息應該落？

唔關債息事
係資產價格問題

碌柒啦

納好強

夜期唔跟

斬倉了然後又再上我又來追call
又輸幾皮未有知錯

你係阿嬌

起我底就知我食開咩

道勁撚到

納dee已強化

我覺得未

值得call 咩

咁我都忍手一日

紅磡索羅斯掂窩都20幾萬一個月

個共享女人post 好好笑

唔敢call又唔敢put

邊個嚟？

吉吉保平安

嘩，原來奈B出圖救屎

多謝奈B,好彩有你救屎
今日汁返皮野幫補下

facebook 見到

link

今日又羊幾千
今晚就幻幾到

見您日日都贏

差唔多 日日羊。
牛市止蝕=on9
buy the dip

科技股應該調整完啦港女呢邊
已過左含指調整期，又來憧憬新指數啦

希望係咁

您同您太太都好眼光 日日羊
膽大心細 羊到大錢

靠你

Shall we call shall we call?
就算納dee開盤急插別要慌

連指數都妖埋一份
好想追數呀

止shit完，可以買返姐

羊埋羊埋都唔夠
大芋巴一個鐘收入

蝕嘅時候更甘

陪我call 陪我親身正視盤後誰跌得多

是咪蝕極都仲係正數

今年都係正數

真 老婆赤子城 兌吧 igg 肛閪銅都真係贏好多 大約十三萬到

養唔養狗？
訓露台就得

我識自己去廁所
唔咬人
可上手

冒牌IG老衲同會員#126235李采玲營養焗柒頭，一隻係觀塘狗，另一隻係將軍澳共享女人

話撚咗我斬撚晒就會升
屌喇叭

賭錢 call miki

夜其低水三舊

又跌呀
典算

個夜期弱到

港女鳩起上黎真係好撚鳩
少少錢就玩到老散癲

誰怕call 誰會可悲得過call得太多

郭富城既弱

美女都弱啦
今日亞洲升到閪咁

升二百幾三，都叫弱，清咁高要求

閪冧啦

死貓彈

屌你老尾
想夾鳩我？
反手put

銀行叫我去借錢，1.xx厘息
免手續費 好筍咁woo

重要咩特選客戶
vip咁

我撚緊去借十皮，跟住 resign埋再去借埋正虎果八皮……

真。有眼光
見人ig成日post 赤子城 賺好多
賢內助 咁叻女

廿個應該夠我揼當野出黎自私撚

全程自己應自己唔知你筆錢夠唔夠去醫個精神病呢

可摸耳多d上尼分享
聽下您睇法都好

有錢齊齊搵

以為一個po講晒

求carry

成日係度

我自己都希望得

呢排要戒賭整理下思緒先重新上路

豬絲輸好多咩

冇呀 不過怕

公立醫院應該唔使錢

難過卻避不過

佢一冧就700點

笑左

笑點咁低

大戶巴 我張call典算呀
可摸耳叫你啲朋友幫手推番上個市俾奈b走

我怕就怕 失望

買返2 個手袋先

明天會更好集氣

你咪應緊我囉

咪升左啦無人識我散戶來

我要3萬呀

屌你

都要有錢錢先得㗎

希望有啦都想你賺

越尼越少人講尼個gag

洗曬係條仔度？

叫你啲fd唔好再沽貨啦
頂唔字啦

大户巴咁直接嫁

張國榮既追?

您係咪仲put緊油

慘成為老屎忽

邊撚個張國榮我00後喔

大芋說話技巧識d 野

見多識廣
磁通量有無聽過

屌 係咪汽水機入錢？

你幾點會止

呢度嘅絲好大方

因為磁通量改變 所以乜乜乜

屌，今朝起身爆上走左，5 點幾再put 過

聽日繼續升
冇事既

咁低諗

呢d對仔仔好

手足快速pm

廠長年代路過

頂 叻 真係識

係咪又係法則

可摸耳助養我救救兒童

想30300止賺

你點知的

斬呢

我08小隊之前再早一兩年左右

冇大志
上到3幻就睇312啦

毒撚先會識 有咩好認叻

原來係咁

無錯 大家都識好多野

乜而家仲興

gay test...

有人包養就咩都興

你講呀

腳sir 我都求包養

d 對話好撚毒

咁係咪即係佢養我我ok

但我中一就上高登 搞到依個人咁能on9

原來首領唔係gel到光頭
係真係老到甩頭髮

我求咬兩口軟飯咋

True

港女

cls
果陣應該真係全部毒撚

屌，我今朝睇唔開又call左，5點幾有得走貪心無走到

不用細分
你也是

佢好多頭髮㗎

買幾多，我而家買現貨

奈b淪落風月 腳sir變乞衣

條J?

浴室地下

不如我做龍友賣你相啦
你6我4啦

我唔記得中幾上，但記得幾個人既名
dom碌鳩落街，甜筆神，牛腩三號，仲有奧瑪會長

甜筆神張相好靚仔真定假

過去18歲沒戴錶 不過有時間
過撚埋剎眼xx 歲dllm 歲月不留人

之前輸太多了 唔敢再買多
依家用黑期買好細既unit 刷bonus

喂 屌你又25

我充滿罪惡

miki扯緊上去 帶埋港女上去

以前上高登都唔敢俾人知

我準備好了 好興奮！

首領牛又啱 熊又啱
總之有棍首領就high

買油可以double 人工

你睇會落幾多

好努力

先試282？

高登真係有靚仔架

係 搭車睇要cc 縮縮
未有智能電話就屋企用電腦上

奈B玩法係冇退路的
坐到自動斬倉

有d假升既味道

有當年交友post 都見過

金鐘m 記連登仔都唔差

我個時覺得高登好好笑，ex有上好啱傾

點會冇
唔係真係以為全部係金鐘個班

拳sir playboy 樣
可摸耳屌小妹

買啱邊爽爆..

試過差d爆倉

跟大芋巴就岩了 自動托高左價

比奈B形容到我咁
還我清白呀

又係陰升格局，之後一棍插，呢d 最撚黑人憎

似我食成份apple daily

分注入

係好驚喜
淡友post都應該好多靚仔靚女！

輸到就來俾人斬倉

推B似林雪

我有理由懷疑你睇住我個止蝕價打完我先升

懷疑心唔好咁大

肚定鬚？

識過一個靚仔

除左身家之外應該100%似

靚仔呀

咁完美既男人

唔好意思 今年所有籌號已經派晒
下年請早

小妹不行了

豬絲好靚好大波

奈b應該識到好多靚仔

一睇就知食女無數
專玩弄妹妹仔感情

腳仔好柒好細jer

或者你俾錢我幫你插隊

講到明唔比投放感情

高登一個咋
高得黎白淨靚仔 有啲家底
同我又好夾
實在太可惜

點解冇下文

後女靚女大波有錢
邊個唔想努力快啲pm 豬絲

可摸耳教我

豬絲

叫豬絲遲下請我做執枱專員

poor uncle ok?

拍散拖ok
但佢一開波就話要結婚
我覺得好得人驚

閪女人

屌 咪爭 準備填cv

豬絲招sugar daddy
有意inbox

奈B都未玩夠

幫daddy遞紙巾🧻

點解可惜
人大左覺得身高係幾好j 膊頭橫橫咁

我做紙巾

認真連登係咪真係有pm功能

無呀屌你

vip會員會有

即刻諗起您隻可愛小狗

好似啲騙案咁
佢本身無乜錢
但係如果同我拍拖
佢媽咪會俾多啲零用錢佢
如果結婚媽咪就會俾埋間鋪佢轉我名

第一次見就俾錢我
痴線 當我ptgf咩
我無要俾番佢
點知轉頭玩廿一點就輸左

唔好痴埋我到就係咁痴線
同奈b 精神病人先玩得埋

認定左您
可能您真係好啱佢feel

我個心係股市到

甜筆神

大我好幾年
但睇樣好後生

過去畢竟是過去
忘了愛...x**

以前鍾意高大
但係今年認清左現實 都係有錢好

要買vip先有

無啦無啦 我無課金

要去7仔充夠點數先開通到

所以成日貼錢比佢

我懷疑佢想謀住阿媽副身家咋

唔係個個都知我有病嘅咩

仲要拎阿媽零用錢
係咪初嘗禁果既年齡

生得靚真係煩惱

咁仲好
明買明賣分完身家就離婚
有錢錢玩股

嗚嗚
佢幾時先俾番啲錢我

上我屋企玩貓

唔係啦
佢30幾歲人架啦
都入得賭場啦 仲細咩

再跌我都爆了
又要準備决定止蝕斬....

調教下佢
做狗奴

好似做戲個d

之後諗起有啲後悔
香港啲鋪位閒閒地最平都幾千萬啦
後悔了

你隻貓超得意
好鍾意你隻貓

睇地斷嫁咋

都唔知係咪呃我
可能想呃我個澳門身分證

我諗最少都過千萬啦

俾錢你

人稱天水圍吉村卓

po來睇下

你同過幾多女仔講

一齊去賭錢
佢話自己21點好叻
睇住佢輸晒
我玩百家樂就贏
不過我地買好細

天水圍gang gang? 壞撚過凱婷

慢左啦
而家排到過海啦

同過我講
呢到好多人成日呃撚含

無呀 讀書果陣興話我想試你煮既送幾好食
果陣無有貓呀

百家樂好似都算公平

又排斥我 冇份睇

已射thx

你貼貓撚圖俾我我夠有貓撚啦

唔係莊就閒㗎啦

後生靚女大波過我

想揸下佢JJ手仔

澳門之前成日有錢派？可以幫補下奈奈個倉

我成日逗我隻貓個春袋仔
好得意

買和

CUTE

派多廿年先夠

閹左 個袋縮晒水

一賠8

好變態

您playboy 樣，gay都想試下啦

好好玩咁

錢錢返黎啦

圖呢

熊又準備做雞

似你

呢個理由幾好 誠懇過就咁邀請人netflix and chill

比佢地生一竇貓仔出嚟嘛
貓B好撚得意

喂屌咪爆 無絲打pm 我啦屌你

我冇安心出行 上來我屋企食?

冇堂食 不如開間房食飯

睇路

仲有冇其他套路

做乜鬼咁熱鬧

好正 變左貓狗post 真係勁得意

貓b訓教冧樣勁q

黑白貓貓好靚

怪叔叔啦屌

沖個涼先
一陣番黎升番300點OK ?

好過癮 佢jj仔短唔短，我兩隻仔仔得1cm

我都無 點都唔裝

春袋仔就有

貓J圖我怕比人bam

佢JJ仔都應該差唔多長

你主人粒強咁大既 我個隻冇咁大

似我

我成日彈佢粒強

無絕育？咁大個袋既

cls痛架屌

點解無升到既

冇呀 諗住帶佢去食女

識玩
不停播種

睇完隻金之後聽日200％閪冧

想入黨有人照 毒撚成日俾大芋蝦

生一堆貓B出黎

聽日可摸耳上伍佰

好多人貓衝乞貓
靚女優先

大蛋仔好型仔呀

我成日摸之後望下佢地個反應但係佢地好似冇乜感覺

羨慕

真 望你幾眼 好似好厭棄咁

首領玩到elonmusk走撚左？

索貓好正 勁香大大力索吸毒咁撚樣

[member]佢地好gay成日要癡住

係....我冇心.....
挽留

6969

賭場就開

係 不過比摸都好乖了

以為開左一個鐘
仲諗緊你地咁得閒係到講貓

成日互奶 好溫馨架

唔係架 彈多2野會打柒我

已經輸緊錢

好靚仔

D橙貓多數都肥架喔
你D咁瘦既無俾飽飯佢地食

夜期係咪俾人壓住升到咁都唔跟

一遍綠色
唔撚洗睇

哇哇哇 聽日港女千升都似

hehe多謝 💛

跟納dee柒下柒下咁

一開市打止賺開心

去到900幾，先發玩毒絲唔見左
毒絲～

佢照顧左個post好奈架啦

@大戶巴 油價有救啦！！！！

一開市升唔停

夜期仲係妹下妹下

佢地食好多野架 不過可能閹得早
人地一歲都大隻過佢地三歲

miki 升一千我估港女都唔轉燈

痴線
美股三線升到咁
港女港交所騰訊被人沽到咁

miki仲係唔敢call 唔敢put
d油跌到..

豬絲一出現個po推得快到

似返隻貓 霸氣！

坐到頂唔順走左
你地點睇呀

傾咁奈都未有靚仔睇咪潛水玩吓手機先囉

依個市似不停收割韮菜 未有大勢著

佢轉左沽

您呢

閪升啊啊啊啊

雙開 坐到breakeven

係 平時個眼神勁睇唔起人

咩事ga 呢個群 組，係咪去左5p

V緊上去 淡友又做雞

油價回啦喔

完全想像到你講嘅嫌棄

成隻老虎咁

屌我本身都係 但岩岩斬左
不過唔夠強handle唔到
成日唔夠當機立斷唔敢食

可惜之前抽血比人剃左一忽毛

我隻rlx 生性la

今晚實倒跌，厄我唔到

+533 點
個市勁到

聽日千升

我又貼

好心開緊會都走左隻熊

咁柔軟 我個隻都咁彎得咁勁

新台柱
奈b 摺埋啦要

道指升到on9

道真係好煩

全球既老散衝緊入場

過氣左好耐

真牛B

點解夜期唔升

奈E都老了

google 仲search 到你

係黃貓呀

通常呢啲時間我一call佢就會跌返
唔敢call

夜期係咪中左風

升600 點

dji究竟到頂未

上望無限

最後既煙花嚟
我地熊軍手足要堅持信念

開始懷疑上月大趺係殺倉造成

3月又係新境象

信念，聽日仲要係升期易

好似好撚危險咁，分分鍾上前頂，再插

星期五夜期有287 今日都無啦
今晚夜期上到30000 聽日都可以落287

熊過既我聽日早啲起身接客算

那 又黎啦 狼來了
沖第2次320 不想應該沖唔到
多數317 318就會深插下
之後再上320

同310 果個劇本一樣

瘋狂地割

318-1

升撚到
熊軍點贏

賺小左200點
邊有諗過咁升得

臨瞓前望下啲比特幣
又升返晒

仲有冇熊軍手足

做淡最緊要快

納dee今個星期上返14000 ok?

斬要用市價斬

有排

淆軍冷靜

有得gel 好gel盡佢

升撚到

唔好咁過份喎 一落車就無車上

我忍唔住啦！捉住我隻手仔！！

１００１

１００１ＧＥＬ！